保險佬冒簽 告唔告佢好？

上星期比個保險佬sell買左份基金 話一年有10幾%回報 有晒數據 諗左幾日都覺得可以試吓 就簽左份月供$3000啦 一份野要簽幾個名咁

點知過幾日收到application copy 睇返覺見到有個位我好肯定我冇簽過 應該係佢刪左啲野再冒我簽過

雖然睇返啲資料佢都冇填錯 但係冒險嗰個位真係令到我好唔信佢地 打左去cut撚左份野 本身見冇咩影響就算 但係諗諗吓就越嚟越嬲

如果係你會唔會告？同埋個agent要坐幾耐？

= 告啦 抵死保險狗
= 凡事留一線啦

男人直接告

女人屌完再告/ keep住屌

唔告正契弟

男嚟
睇個樣都幾後生 應該廿𡃁歲

做憎保險狗，一定要告9佢

呢的係偽做文書刑事，佢一定要坐監

畀我就報警同要求做筆跡鑑定，唔好同保險狗講任何野

點解唔揾左佢對質先？

問左原因先決定唔係仲理性咩？

保險佬本身已經夠低賤，仲要係犯法嘅…你要買都揾條女嘅先傾啦

要買都揾女買啦
有咩事可以屌9佢

告佢

THIS

上公司cut嗰時問過 佢地只係係咁話唔好意思依家處理緊幫我取消左咁 冇親口認到 嗰時都廢事再問cut左就算

男的也可以

照屌 唔好晒

廢柴

對保險千奇唔好手下留情

邊間

屌 依家越諗越嬲

肥仔嚟

慢慢嬲飽佢

保險佬出名仆街，你為左唔好麻煩就放過條仆街？你想佢比屎忽你屌黎報恩呀？

今次係試下你底線,你唔做嘢下次就簽其他嘢你就大撚鑊

差佬分分鐘最後叫你和解算，唔想查

報啦 淆咩鳩

報上保險監管局

漏左最關鍵但係會令你猶豫果part唔比你睇，之後冒簽再攝番入去

保誠？ 失誠銷售 加冒簽 你都放過佢？
保險公司又收手續費 基金公司又收手續費。鬼有10幾%咁高呀傻鳩

樓主唔告，下世輪迴再做香港人

正負評 179:0

保險狗唔抵可憐

如果sell基金，一定有證監一號牌，佢地會查。

有錢又得閒咪告鳩佢囉

提議
再有下次呢種情況出現
唔好再約響街出面簽
直接上佢office
簽完之後影份copy畀你

負評仲係處

全個連登都叫你告佢，仲唔搵律師？

0負評

保險狗

廿歲肥仔都可以sell到你？
當時有無用迷暈煙之類

邊間？

保險狗死不足惜

刑事都唔告等更多受害者

點解唔告？
佢擺明謀你財 如果冇發現到係咪硬食？

告啦仆街，肯定食過番尋味先咁做，唔好比有其他受害者

已經約左律師傾

有兩隻保險狗負評

偽造文書可以拉得，樓主就算無損失都要盡返好市民責任報警

保險狗正仆街

緊係告，以免其他人受害

利申其他行業 純粹想知
點解做保險就係狗 就係賤

告
你今次就話冇損失姐 下次都唔知佢會唔會咁黎害鳩啲無知婦孺

告9佢
個人覺得月供基金好on9 點解唔月供股票

利申保險佬

冒簽wo
你咁都忍佢？

蠢撚左啦 直接同保險佬Deal 大把回佣

犯法，虛假文書，坐10年

sell月供基金咁仆街 告啦

好人好者點會做保險狗

點解唔揾女買有得屌埋？

樓主唔告就全家生愛滋

一定告啦. 仲使問.

告
咪撚俾d仆街狗害人

咁都要上黎問

呃正皮 屌

冒簽嗰頁：

本人明白有機會損失全部投資兼還債一世

照屌

報警啦仲上黎問

報警啦，仲喺度嘥時間

保險狗冇個好人

告鳩贏個保險佬所獲收益分分鐘大過份保險本身

你唔告就會有更多人受害

造成樓主心理創傷？

呢啲月供基金冇保值，cut嗰時手續費勁貴，你自己諗清楚先

吿啦

你有冇損失呀？
俾次機會人啦 後生仔好慘架

告到佢釘牌啦屌

係就快手了

梗係啦 呢D冇得量度嘅嘢記得要獅子開大口破佢老母產啊

如果冒簽 一定要告

樓主唔告，下世輪迴做中國人

留佢老母一線
犯法就犯法
樣樣都話手下留情
要法律嚟做乜

9隻保險狗留下負皮

開埋名啦係就

一年1x%回報你都信？
一年1x%手續費就有

告唔入會唔會比對家反咬一啖輸訟費
就算贏到都可能只係象徵式賠償
因為根本未有實際損失
未有損失又點會有心理創傷

係我就報警算 反正報警唔洗錢

唔告你真係唔係男人

告

喂
你醒就話冇俾佢呃左
第2個點算？
唔告仆街死

呢啲情況應該都會搵個細嘅祭旗多

如果真係冒簽而樓主又唔告
下次可以隨時冒簽其他野

有第一次就有第二次

我發覺保險介冒簽呢個情況幾普遍
聽過好多唔同 case
冇通知下冒簽又有
通知左 但個客唔得閒簽 趕deadline 入數
所以自己冒簽又有。

如果係agent就應該係ilas
賣ilas唔洗証卷1仔 要保險5號仔先岩
同mpf既fund advice都唔洗 有mpf牌就得
Broker賣既direct fund先要有
揾保監幫到你
利申 前齊牌broker

好似個客追認返個簽名就得？
不過到時個客唔認 代簽條友仆得街

搵保監係唔係好多時都話呢d係法律問題幫你唔到

睇買乜
買bond fund ok既
揾銀行or同broker deal 個收費有得平既

利伸：以前係呢行打滾過

我夠膽同你講
全行有8成AGENT都會冒簽咖啦

爭在有冇人篤出黎咖遮

男嘅都可以屌㗎

所以話保險佬無個好人

佢係違反咗個誠信問題同違反咗個持牌人操守
但係因為而家個問題係涉及偽造文書，佢有機會歸類為刑事要警方處理
同埋就算佢幫唔到你取消，佢都會因為你投訴佢持牌人操守失當可以釘佢牌
呢啲好明顯保險公司條team教d細教得唔好，入行第一日就已經要知唔可以咁做

發夢做過秘書 好多agent 會冒簽

You Gay?

唔級正垃圾 不過留名睇樓主最後發現原來係自己簽

但係法庭都未判
保監有權釘佢牌？
關乎“事實“的判斷應該要交比法庭處理？

我都曾經係呢行
都冇見過自己公司有人咁做
最多係中間有時個客冇簽名嘅頁數自己寫錯野，之後自己攞個新嘅張簽咗名嘅重新合併返
如果係簽名嗰頁錯咗都係要搵返個客出嚟再簽過

唔可以放過 虛假文書

唔報

白痴 有一次就有下次啦

其實你當同證券持牌人一樣
沒有各部門去調查單野真定假，佢所做嘅野係紀律處分，係基於佢地個調查個結果同準則去定
同法庭嘅判決無關，法庭會有自己嘅判決同懲罰
當然有權，佢係監管所有喺保險業持牌人登記冊嘅持牌人，有權吊銷持牌人個有效牌照令佢唔可以執業
至於你話會唔會兩邊有衝突，我又冇聽過法庭判左有問題而個個人個牌照係會冇事

真 樓主咁樣放虎歸山你都唔好得去邊

*會有相關部門去調查

告鳩佢老母臭啦
咩公司？

唔告正契弟 垃圾狗都不如

買盈富基金供十年包你有10幾% 洗咩買保險比人賺

平均每年

告啦告啦

唔係女經紀真係可惜

即係最多都係釘佢牌？
如果要追討賠償一定要搵法庭？

結果係樓主記錯就好笑。

另：行使偽造文書，從中有獲利既一定順利搭個詐騙，夾埋十四年。

見個面先la, 傾傾下話唔定傾到野呢。

點間公司

邊

唔告正傻仔

對
最多睇可唔可以幫忙推翻合約(保險)
你如果28日內冷靜期隨時cut都得，最多都係如果個市跌少少會有蝕價
法庭就民事同刑事就要睇，刑事通常係唔係關賠償事係會關懲罰個人事，例如判監個類
民事要顯示到你有損失先得
Detail你問問律師，佢地再熟d
我都係記得返考試時d條例

你係真男人就告

告死佢

告撚到佢甩褲

告 仲問

告啦，全個連登都支持你告呀

照屌啦
屎忽多肉好砌呀
肥仔屎眼夾你幾夾就出野啦

偽造文書 最高係咪坐坐十四年

緊係告啦

問嚟做乜 ?

你唔告以後無資格上連登

告啦
仲想佢害其他人?

同你好似 但我係比人冒簽MPF整合文件

下次幫你加多個零

個個淨係出把口梗係叫你告啦
你有足夠證據律師實建議你做佢架
你估律師有錢唔識賺咩 顧問費都係錢啦
唔夠證據就無為講咩告唔告

不如直接同佢公司投訴叫佢地內部調查正式俾個交代你仲好啦

咁就無情講了

lm

最憎保險狗
好似做得金融嘅都唔方好野
倫敦金嗰啲唔使講啦
就算負責正經保險/大公司強積金個啲都人渣格
我中小公司
負責我公司個條宏利90後保險女姣撚哂我全公司啲仔
冷fd咁 成日叫人請佢食飯 約飲野 話鍾意識朋友
其實為左sell佢地買個人保險
啲仔又on99以為條女真心
條八婆明明有男朋友

告鳩佢 唔係下次冒你簽名借錢

樓主，如果要做佢，可以先用律師信凶佢，講明你既要求，同埋會搵筆跡專家，你做到呢歩，保險公司唔會保佢，到時候屈佢同你和解，叫佢月供$3000比你

同埋你去保監局投訴都好，一定要搵傳媒跟進

有得煮死人都唔煮？
好撚爽架
對住人渣唔洗講人情

告
利申,保險經理
唔想比同行影衰
保險本身冇問題
係人都要買危保/醫保
係同行做衰曬

逐個逐個開床單，諗起都

保險狗真係死不足惜，男既就響Social Media哂車哂錶，又幫客Claim左百萬乜乜乜。女既就開床單，總之關於佢地既冇一樣係好

當然世上總會有好既保險Agent，可能係我未遇到

報警 順手報埋保監

點解唔告？
佢冒簽得你份野 咁你唔會係第一個被佢冒簽既客

我都試過
跟住即刻同佢講 我無簽過
你地有人冒簽我
個經紀成程推晒比下屬
話唔係佢跟
我就投訴上到佢上司
打左黎了解情況就無晒聲氣
我當事即刻cancel張單
佢話會退番錢落我信用卡
我見佢退左都無再追究
btw間公司係axa 唔好幫襯佢

投連報單回報演示上限cap咗係9% 而正式保險公司既計劃書會寫3% 6% 9%
佢話有10幾%可能已經犯咗證監監管要求
呢單嘢冒簽+犯規 報上保險監管局再轉介比警察同證監

保監收咗咁徵費 係時候要做啲嘢

唔撚報就等於放過佢俾佢繼續呃人
除非你有理虧, 否則完全睇唔到原因點解你要放過佢
怕事撚驚呢樣驚個樣食屎喇
你咁樣放過條撚樣害撚左其他人咋
仆街

講咁撚耐
報左警未呢

唔好辜息養奸

打去公司投訴無用嫁，打去保監釘佢牌啦

邊間？ 以後選擇保險公司要小心啲

鳩痕叫雞啦 你咁樣利用一啲野要求同你扑野 你都係會犯法

邊個agent?開名啦

米係囉 邊間保險公司又唔講

唔報正仆街 由佢地害人

連登有36隻保險狗

樓主係垃圾

屌你！你見到有人揸刀劈人你都識報警喇！
點解依家同樣刑事你會諗住留一線？
你唔報，好快有另一個受害者
啲保險狗都係成年人，做啲咁嘅野就預左有風險同後果
依家斷正就係為民除害嘅好機會
樓主去馬喇！唔好覺得自己好仆街！
佢地唔值得你同情！

開名 po 相啦

我間公司都係

間間保證公司都有份冒簽架喇

保險

樓主已經成為幫兇

有親戚試過比人冒簽 之後報保監無用 再去報警都無用

屌咗中出先，之後再告佢

係
保監話呢d係刑事
佢地做唔到野

警察話冇證據
你可以去民事告佢